訓到半夜成日坐起身

繼我男朋友成日放屁

今次到我成日訓訓下覺會自己坐起身
但其實我由細到大都係咁反訓
有時訓醒個頭會去左床尾

男朋友話返比我聽我訓覺成日會成隻手打落佢到
一晚入面又會坐左起身3,4次
然後就成個人訓左係佢個肚到
搞到佢訓得好差成日醒左
點算

好撚恐怖

個腦生喺屎忽.....

無本土工業，無本土農業，香港死路一條

開個cam錄住自己訓覺睇下